Biohazard 2 Remake (黎明用屁屁下巴溝大媽) 集中討論區 13

睇黎大家都鐘意叫BIO,就用番BIO圖

注意: 呢個POST有大量痴線佬,又話要人同喪屍多P交配,又話除LEON條底褲

而家生客同熟客都有得買,不過熟客可以去CAPCOM總部玩同埋會得到REMARK版遊戲

PS4 , XBOX , PC (STEAM)
25/1/2019正式發售
港行係有血腥爆頭標腸版
唔想見到就自己搵日版D版
香港大致得兩種版本
(PS4為例)
普通膠盒版
Collector box (冇四條KEY,歐美版先有)

港行冇鐵盒版
要就搵歐美版

Remake版LEON真人Model

Claire真人Model

Ada Wong真人Model

Q:點分日版同美版?
A:基本上係香港買到港行係雙封面,美版血腥版內容,再唔係可以睇隻BLURAY區碼 (1:歐美, 2:日本, 3:港行)

Q:有冇中文字幕?
A:港行係有繁體中文字幕 同蝗語配音

Q:有冇表裏關之分?
A: 暫時睇上黎係有GE

Q:有咩隱藏野玩?
A:官方公佈左有豆腐模式,第四生還者,GHOST模式,仲有PS1起角版男女主角用
PS1起角版LEON GAMEPLAY

第四生還者HUNK GAMEPLAY (嚴重劇透,心臟有毛病或孕婦請自己決定睇唔睇)
]

Q: Mr.X點搞呀，煩過我阿媽
A: (根據巴打貓之子提供）
其實你唔跑，唔開槍，Mr. X 喺正常情況唔會跟住你

即係一但你開完槍，再Mr. X 出場嘅音樂，就有咁快跑咁快去d 有Mr. X 頂帽嘅地方，Mr. X 唔會走入走嘅地方，你就可以慢慢觀察返Mr. X 去邊

同理，可以用呢個方法引Mr. X 出你想去嘅地方

另外，暫時有個場景你喺入面，Mr. X 一定會入去搵你： 洗衣房
但如果你入去係慢行，佢會喺門口望兩望就走咗去

成就獎杯列表

浣熊先生全位置

由巴打讚美太陽提供

其他精彩圖片

由巴打讚美太陽提供

POST多次以前WESKER台果張REBECCA既相今集都有

以下資料由天溢巴打提供

攻略網，但建議第一次玩只睇點拎武器，享受解謎過程

SPEED RUN
LEON A

CLAIRE A

刀仔無傷殺G1大法

何謂表裡？

‧一個完整故事係一個表關另一個裡關（如男表女裡/女表男裡），爆表關後可揀2ND RUN打另一角色嘅裡關
‧表裡主要分別於入警署方式唔同、道具位置唔同；裡關較早出現MR.X(舊版稱謎之敵人/暴君，所以裡關較難)、最後要打多隻G5；雖然表裡做嘅嘢大部份相同，但時間上，表關係早裡關少少。

新舊版劇情有何分別？
‧舊版裡關有警員誤殺直升機司機導致墜機一幕，以及救火後投下謎之敵人(即MR.X，又稱暴君)一幕；表關獵食者初登場有CG。
‧舊版BOSS跟表裡，表打G幼、G2、G4，裡打G1、G3、謎之敵人正體、G5；BOSS戰分別於落下水道前、入研究所前、逃出研究所前；舊版僅裡關有謎之敵人。
‧舊版男表是ADA中槍後墜街，裡關是ADA硬食謎之敵人一拳後KISS再扮死。
‧舊版ADA是前往研究所時被G刺傷致行動不便。
‧舊版女表男裡才有SHERRY被整入胚胎劇情。
‧舊版BEN及署長是被第一次BOSS所殺。
‧舊版表關馬文畀完匙卡你後會自閉，落停車場前異變。
‧舊版沒有孤兒院，但前往孤兒院的路是舊版表關入警局前場景改成，舊玩家會感到驚喜。
‧舊版沒有植物人，是一棵移動的植物；舊版有大蜘蛛、獵食者改、大飛蛾。
‧舊版LEON武器是手槍、散彈、麥林、火槍，強化後只佔一位；CLARE為手槍、弩、榴彈(分榴彈、火炎、硫酸)；輕機槍及背包(+2)是共享給二人，即一人拿了，另一人會沒有；火箭炮是打謎之敵人正體時ADA拋下；特定條件爆機可有無限輕機槍、格靈式、火箭炮，三者皆佔兩格。

想知更多，建議網上找gameplay

惡靈古堡2 重製版之武器實用度評價 + 難易度感想(標準難度)

裡關警局「頭目登場條件」＋「殭屍增援條件」實測

各武器傷害值實測

由巴打神戶豆提供

新po lm
祝各位巴打除咗J rebecca, jill 外快啲拎到無限火箭炮

補返個日本仔攻略

留名
打緊C線Hardcore去到第二個save

跟bhuc條片，wesker應該冇親身去救ada
純粹係俾指示佢走佬
個hookgun就唔知係咁啱執到
定係ada本身有
ada應該有幾多高科技工具，有hookgun都唔出奇

Ada真人model好撚正
有冇多d相

are you sure ?

U are welcome

補返Claire個model既J圖

btw, 暫時已知facial capture model

ada真人原來係佢

Rebecca

到底邊L個先係真正嘅Ada Model

好多個出嚟玩嘢

我志在拎到無限彈先
其餘time attack 之後先算

dxim model 嘅 Adriana

初三 S+開年先

順便crossover介紹下
Cities Skyline有人整Raccoon City Map

Hookgun係ada show比wesker睇佢有g sample wesker先送比佢走佬好似？

巴打未S+曬?

Biohazard 事件時序表

外國RE fans 整作嘅 Raccoon City Map

Biohazard 事件時序表

Biohazard 遊戲劇情時序

July 23-24,1998 -- Biohazard 0, Biohazard: The Umbrella Chronicles
July 24-25,1998 -- Biohazard 初代

BIO0 最後望住BIO1個古堡，點解Rebecca會喺入面?

想問巴打有冇網可以睇返舊版bio2 d文件內容，即係好似一代研究員日誌o個d

癢，好吃

Biohazard 事件時序表

Biohazard 遊戲劇情時序

July 23-24, 1998 -- Biohazard 0, Biohazard: The Umbrella Chronicles
July 24-25, 1998 -- Biohazard 初代
Sep 25, 1998 -- Outbreak系列
Sep 26-28, 1998 -- Biohazard 3: Nemesis前半
Sep 29-30, 1998 -- Biohazard 2
Oct 1, 1998 -- Biohazard 3: Nemesis後半, Outbreak系列
Nov, 1998 -- Biohazard Gun Survivor (槍game)
Dec, 1998 -- Biohazard CODE:Veronica
2002 -- Darkside Chronicles
Sep 2002 -- Biohazard Gun Survivor 4 Heroes Never Die
Feb 2003 -- Biohazard: The Umbrella Chronicles
2004 -- Biohazard 4
2005 -- Biohazard: Revelations
Nov 2005 -- Biohazard: Degeneration (CG電影)
2006 -- Biohazard 5 DLC Lost in Nightmares
March 2009 -- Biohazard 5
2011 -- Biohazard: Revelations 2, Biohazard: Damnation (CG電影)
Mar 12 - Nov 20, 2012 -- Biohazard: Umbrella Corps
Dec 24-25, 2012 -- Biohazard 6
Jan 2, 2013 -- Biohazard: Umbrella Corps
June 26 - July 1, 2013 -- Biohazard 6
2013 -- Biohazard: Vendetta (CG電影)
2014 -- Biohazard 7

冇記錯佢係由地面過去大屋
BIO0間屋係training facility嚟
唔係BIO1嗰間大屋

原來CV係2之後嘅3個月

Biohazard 系列歷代病毒資料

始祖病毒
T病毒
G病毒
T-Veronica
TG病毒
Uroboros病毒
C病毒
T-Abyss病毒
Las Plagas 寄生蟲
同埋電影Vendetta入面嘅A病毒

係，Claire完咗2之後
好快就掉低咗sherry俾leon湊

咁玩法真係好快爆機

D中國人淨係諗點bug

仲有小弟自製嘅低手S+指南，希望幫到仲未過嘅人

Rebecca: 有冇人可以畀碌蕉我含啊

巴打冇開vsync 個膝頭斷咗

商業袐密，等我搞搞先跟住再send高清版出嚟

巴打加油 GIF都可以

等陣先

再等陣先

其實玩緊果陣就咁load save
Timer係咪會照計

最好出返去menu先再load

試過唔計，真係死咗唔出返去先計

有無COOL D 既相

似菲律賓混血

normal打到實驗室整殺草藥，都係忍唔到手清場

一堆高級火藥整密林定散彈好？

頂你吳君如黎既

拎level 3卡果野暴君無啦啦出黎
嚇到我

所以話第一次玩一定唔好睇GAMEPLAY，咁先有驚喜

有冇清知道DIRECTX11 同12分別

痴線 Hardcore Claire 最尾打哂身上所有彈隻 G4 都未死
打埋最尾一發榴彈佢入最後形態
勁灰之下同佢兜左兩個圈之後佢自己死左
好在係表關 裏關真係唔知點算

一拳毆到我飛落植物怪度再比佢秒

Speedeun啲撚樣點解咁癲
佢10分鐘落g1
我10分鐘都係剪完第二個鎖

睇你有幾多麥林彈淨

淨低都係打boss

有麥林打boss一定易過用散彈

洗唔洗咁快

人地一日打幾轉打到熟哂試玩法
你點比

Claire A hc s+ 你地第一個save位會揀邊

望完咪入去
有乜問題

Leon 打 Boss 用麥林同火鎗
G2 閃光彈 -> 火燒到佢跪 -> 手鎗狂射 -> 一起身用閃光彈 -> 火燒到佢跪 ->手鎗狂射 -> 貨櫃撞一下就得
G3 麥林打眼 -> 跪低就燒 -> 麥林打眼 -> 跪低就燒 -> 掉完野燒多陣就死
Super T 留三飛麥林等收工
真心易過 Claire

啱啱走完佬仲唔call總部? 明知佢全team死剩佢一個都唔通知 結果搞到Alpha Team都死剩3個

請問2ND RUN 用C4 炸開果個 少女雕像, 點樣知道D 圖案係咩?

佢哋仲會放棄某啲消耗性道具，唔封木板，打DOWN喪屍就走，幾乎零犯錯。

Rebecca:我真係好想試下含碌蕉，我嘅熱情已經湧晒出嚟喇，我唔得喇

佢 Team 人冇記錯好似死左一個咋
連隊長都係入左洋館先死

Bravo Team 死剩Rebecca一個，機師死咗，隊長死咗(或者根據淨係BIO0嚟講係唔知去咗邊)，其他雜兵都死埋

Alpha Team死剩Jill,Chris,Barry

係美國政府, 編年史有講

不過唔知點解wesker report 又話SHERRY 落入佢地手

我指入洋館之前 Biohazard 0 果陣
0 完果 B Team 死左一件
淨返既都入哂洋館

不如直接DOWNLOAD SAVE
仲快 當自己爆左就得
玩都唔駛玩

因為sherry監護人係derek 好似都係果個family
但係wesker係咪都係family就唔知

邊個要畀Rebecca含?

leon A 打完G1停車場 第一次上番警局SAVE 43:30 , 夠唔夠時間拎S+

巴哈有篇文講過
唔好用榴彈打G4
因為唔點扣到血

研究依d bug既人，9成9係已經玩到好熟啦
對Glitch Speedrun黎講好有用

我記得睇個SPEEDRUNER講
:有人問我點解我射槍咁準
:因為我一日練48個鐘

如果要由朝到黑打同一隻GAME一星期
其實慘過返工

召喚生化蕉

初見打左十個鐘

慢慢享受係好事嚟

又一個save得仲多過我，
btw我打左11個鐘

就好似去完廁所洗手咁
洗多幾次乾淨啲安心啲

岩岩玩，咩都怕架ma, 硬係見到打字機save返次啦

好似有啲勉強，但你不如玩埋落去，感受下個難度同記下道具位先

打g3就2:00
冇乜麥林淨，可以點搞

Rebecca啊啊啊啊啊

幾佩服花大量時間研究speed run既人, 不過依類survival horror game初見一命爆機先係最高境界。
Leon hardcore + off hud, 極小心玩都係捱唔過g2畀貨櫃撞飛，之後過埋ada同final boss就明白正常人冇乜可能做到 , 又要等下集較normal再挑戰。

手榴彈、霰彈

點先知超暴君出必殺 死左果度好多次

手榴彈2set，散彈1set多d

當你見到有人插隻手入地下
Oh no, that's not good.

佢開必殺時要麥林射中要害時先一發斷，
射唔中要害要兩槍，所以打中都唔好太老定，我有兩鑊都係佢衝到一半先打停。

冇麥林除左用粒石來閃是咪冇計 用3連發手槍CUT唔CUT到

未試過，唔敢答實你

咩槍都得，重點係射到佢停
密林打中嘅應該一下停到

打晒啲眼先，等佢跪低休息就炸鳩柒佢
佢拆嘢時會容易啲打佢背後隻眼
兜圈執下嘢，有得執手榴彈

夠
1:30 打完 Ada 轉返 Leon
2:15 打 G3 前

諗下點打先，2:30前完唔完到

普通難度玩leon b 拎s 難唔難
淨喺想解一個無限子彈

打完G3返出去中央通道
睇完cutscene就直落倒數爆炸
個倒數得10分鐘，數晒你就game over
你要係呢10分鐘內落去打
final boss，暴君X

leon講國語 成隻game低質哂

夠啦 最好係1個鍾20分前玩完ada

認真答你 手槍射眼 打g3好多手槍子彈比你撿 火槍都對g3好有效

如果只求S+ 時間又唔係咁絕對ge...
封晒窗先同Claire 會合
係地下番上來 拎果2個電子零件 大齒輪果堆會易好多
西側 一隻獵食者 同一隻獵食者+幾隻喪屍已經係兩個世界
尤其係LEON冇武器可以一擊殺獵食者

HARDCORE
G3 我留左3XX 火槍 只係試左一次佢出弱點我射 (用散彈打眼)
之後就係帶5發菠蘿 + 地型上ge菠蘿KO佢

佢會大嗌 之後leon會講句野 佢隻爪拖住地衝過黎 建議果時用麥林/散彈都一槍cut到佢 手槍要4下左右 閃光同菠蘿都得

leon 講野 可能我距離太近 閃光我掉左未爆就已經死7左
一擊死ge
最後收起晒d 重火力 手槍2格 手槍子彈2格
之後放4格藥同佢慢慢玩就過左LU~

我獵食者1隻都唔殺 慢慢行過就算 同佢正面打都係見紅 一係你卡門法同佢打 西則果邊我冇再返過去 因為我skip左拎武器倉個袋

菠蘿好勁 慳水慳力 用claire仲易 用瑠彈完佢場

又一個手殘黨搞掂左S+
小小俾手殘黨ge心得
1.拎左無限刀先清左d路就比較好打
2.封窗真係好有效 清左場拎千斤果段變左0壓力 HUS巴打果個摸一摸紅心鎖引隻獵食者去另一邊都好撚有用
3.去到研究所d散彈就唔洗慳 不過食堂係可以一隻都唔洗打
4.G1 帶晒你係警署收集到ge刀去應戰 我用左4發散彈+4發手槍就搞掂佢
5. ADA記得拎個閃光

ada果到我死過 本身佢把槍又廢又冇乜彈 行最入拎閃光會保險啲 btw hardcore封窗真心建議

閃光彈掉完會有延遲
未必趕得切係佢插你前停到佢

拎完火神同rpg就冇咩意欲去全S+ 祝新手們快啲菜鳥脫殼

我normal8個鐘齊頭50次save
最後g3同mr.x唔慳子彈返而易打，
3個大回復，十幾飛麥林同散彈加6個菠蘿狂掉埋去。

同佢保持少少距離 所以建議shotgun同麥林 唔洗專登對住佢個心口黎射 佢上身一下轟落去就得

散彈鳩射IS OK

散太遠CUT唔到最後用垃圾手槍過左
打G3俾埋俾埋咁多手槍子彈你就係果度用

1小時30分打完ada
係咪仲有想機會2.5小時打完

依然有機會
但要睇埋你啲BOSS要打幾耐

LEON嘅Matilda (VP-70M)
真槍連射測試

希望用呢個claire re埋cv

re埋cv就好

係咪差館執得太多野攪到無時間

嚟緊應該會RE咗3先
唔知用邊個model做JILL
可能用返BH5

B難D
佢個S+時間設計古古怪怪
B唔短得幾多 但食你半個鐘

B要打多個BOSS
差館啲敵人本身都難過A
佢應該係計你係差館攞嘢嘅路程比A短

Claire 易玩d 但speed run好難搞
太多獵食者冇得硬爆

時間上差唔多
之後啲西洋棋你記熟咗就唔會慢
但要睇埋你打G2、G3用幾耐時間

就算你用「載入」因為佢知你用最近個save咪照計你，其實同「繼續」一樣
我諗你load另一個save都唔會疊加到個時間落去，都唔make sense啦

啲人成日話隻game短，你睇gameplay speedrun咪短
其實第一次玩自己探索真係爭好遠

2粒半鐘應該執唔哂啲槍parts
上網好似無乜2粒半鐘參考咁

你search S+ speedrun已經有
兩個半鐘就係S/S+要求
玩得speedrun就唔會攞啲唔需要嘅嘢

最好笑係佢打啲怪/大佬仲高級過之後bh1，甚至bh2-3
因為boss係識變人/復原，只係最尾又智障化畀你打

其實個bh0個故事吹得太大，離撚晒地咁

想營造到rebecca好勁
但佢最終都係揀做科學家唔打交

只能夠講normal s+易太多
hard俾zombie咬一嘢都見紅，第二嘢就死

成個BH系列啲BOSS都係越進化越多弱點
咁多集build up咗albert wesker咁耐
到最後又係一嘢overdose就收皮

原來漫畫都有教大家用刀仔殺利卡

衝s或s+係咪唔比死？

難D

1分30附近 我預係G2前

你唔係爆到熟晒

前面慢左 後面應該仲慢

預爆完一次再爆第二次 先S+啦

反正會愈玩愈熟

勁條鐵，入到洋館比獵殺者片甩個頭

無論你衝咩rank
死咗都係要再load過save

死左係扣rank定點?
比鱷魚咬死左，又唔想返轉頭玩過
一返轉頭玩過就係岩岩開女神像打g1

喪屍都話練左鐵頭功射唔爆

有無人解釋到利卡點解唔會比人一槍射爆

成個外露 點解唔會掉落地

呢方面同自爆一樣都係bh特色嚟
要計起好似係bhcv就係咁，明明仲係人型嗰陣勁到痴線，但最尾就變弱智畀你打

btw, 以劇情嚟計，其實bh1-3都仲好貼地
bh0, bhuc呢啲已經係中二病發作咁，乜都吹到好撚誇張
umbrella啲大佬人設又戇鳩，真實邊會咁嘅造型
所以真心希望佢好似今集bh2咁補完返晒啲戇鳩劇情/設定，唔好咁幼稚

就係差館執太多無謂野
同埋speed run 係咪無需要手動save
我發覺浪費左好多時間

想問下，第四生環者佢有冇分hard normal easy？
因為我見佢好似識得自動瞄，唔知係咪因為我玩easy後玩嘅關係

0 有 billy 呢個專業軍人， rebecca 更係冇事

原來係3個鐘有無限彈
唔係2.5個鐘
有番啲希望

冇錯, 我慢慢細味第一轉, 我玩左19個鐘先完LEON A+ CLARE B
所有野都自己諗自己搵, 用好多時間, 了解埋個故事, 好正

上鐘樓嗰段re左幾次
Ada唔記得自己有手槍又死左次
G2 G3都用火槍打
最後暴君6粒菠蘿+20幾飛散彈搞掂

我玩到梅花key上鍾樓仲未搵到usb拎閃電之鷹。。。係咪我問題定未到？

我都係

rank係計總共用咗嘅時間
你隻人死咗就一定係要由上個save再嚟過
玩輔助mode有每過一個重要場景都會自動save
HARD(硬派)就冇自動save，一定要load返你上一次手動save

應該冇分，因為係鬥時間
如果有分難度就一定會有分三個mode嘅時間紀錄

梅花key有兩道門可以開
除咗攞千斤頂之外
偵訊室都係要用梅花key

DON'T BE A JILL SANDWICH

原來眼殘 thx!搭單問埋搵到無晒彈都搵唔到紅心key同埋夾萬密碼 沖涼房密碼，又係漏左定點

我諗住普通S+

紅心係Claire限定，同理梅花都係Leon限定

LEON冇紅心key，CLAIRE冇梅花key
所有紅心key開嘅門，房嘅另一個出口都係梅花key
夾萬總共有三個密碼分別放係
1. S.T.A.R.S. Office Albert Wesker(主管)間房
2. 偵訊室(梅花匙)，警察屍體旁
3. 寫咗係第三個夾萬其中一面
沖涼房英文字母鎖 -- 警署1F攞引爆器間房嘅白板
3F攞葵扇匙出面英文字母鎖 -- 停車場靶房階磚匙房間菲林

出主畫面，睇下個自動save同你手動save
邊一個近你打鱷魚個位多啲
隻game死咗就係死咗，冇得復活/respawn
一定係要load舊save
總之最穩陣嘅做法一定係出主畫面load
有巴打試過唔出主畫面就咁load
我自己未試過，唔知個時間會唔會疊加

唔該樓上巴打 原來自己好on9 拎住碌權杖走全場

莫非巴打以為可以好似魔法少女咁玩

係唔係所有獎盃 除左指明要hardcore之外 其他都可以用輔助難度過?

係

BHREV2 Jill 真人model Julia Voth

Face Models

初見唔睇Gameplay玩先係正路
有好多個位都嚇親
最後打超級暴君
死左三次
先知原來佢心口有個心臟
不過之後都係要死多幾次先過到
我應該會標準mode初見晒兩個角色既AB
先開始睇攻略衝S+

沖涼房密碼係拎炸彈倒數間房塊白板度（好似係）

呢個樣好啲，rv1 嗰豬唇真心唔識欣賞
期待經典bh3件衫比佢着會點

初見normal 十幾個鍾+1

g2佢可以係條巷度做輸出

想問痈無限刀主要係有乜用？ 防扣血同清場？

清場

安全慳子彈

打G1果陣你多把刀就係多把刀
Unlimited Blade Works

又慳榴彈砲又快手

佢定位係醫療兵，所以打得贏暴君其實係唔MAKE SENSE，真係靠主角光環

Vendetta 都有人串佢由特種部隊轉咗做Geek

弱點就係自視過高，太多廢話

過左g1後把刀會放返入box，唔夠位要掉野

過左G1 之後D刀你有位就執番冇位淨係執番把無限刀

Claire 支電槍其實有乜用

原來無限火箭可以一炮秒殺超級暴君
就唔會跌4支裝落黎

我打hardcore 拎黎電G3，一下爆眼

拎嚟打G4，HARD剩靠格靈式唔夠彈

無知一問，我想問下第四生還者小隊嘅進攻同撤退時間係Leon同Claire離開前定離開後？
若然係離開前，點解第四生還者無介入到戰鬥或發現到大家？
求大神解答

夠位拎咁多野？

打完G3啲彈藥都用得七七八八，
同埋台灣人話唔好用榴彈打G4，因為傷唔到佢。

係之後，第四生還者遲Leon/Claire 一日

進攻嗰陣係好耐之前 連BIO3都未開始

想問有冇手殘黨hardcore拎s既穩陣教學
好多都s+ 唔拎色帶
自問無咁勁

但係兩個主角走後實驗室唔係已經大爆炸左啦咩？點解第四生還者係下水道會無事同埋佢地仲入去做咩？
另外，警署隻暴君應該被Leon收左皮，點解第四生還者撤退果陣仲會係警署遇到暴君？
無知菜鳥想知道多d時間線同細節問題

衝得S不如S+埋

暴君應該係係有幾隻，呢個唔出奇

實驗室爆啫，隔咗間纜車波及唔到下水道同警署，
至於啲敵人唔好咁認真，植物都唔會無端端走去警署啦

以為同g3一樣

下水道唔關實驗室事，實驗室喺仲下面嘅地方

第四生還者喺下水道嘅原因係 佢喺嗰度先收到有人嚟救佢嘅無線電

暴君有最少一隻，依我睇，暴君有三隻，Claire一隻，Leon一隻，第四生還者一隻

咁第四生還者小隊入去嘅目的係咪就係實驗室果餅帶睇到嘅捉博士同拎實驗樣本？

我打G3淨係用榴彈，打晒佢就死，於是拎埋電槍打G4
丫又幾好用

呢個POST嘅結論係榴彈對G4傷害係偏低，純用榴彈打G5直程係會死埋，因為一定要用實彈或電槍做終結技。
同埋我覺得G4硬直時間比G3長，所以電槍較適合用喺佢身上。
一緊張，用電槍就好易手殘無CHARGE電。

新手一問 裝備子彈會唔會帶到下一章

你指2ND？梗係唔會啦

吸陽氣

謝謝各位大哥解答

姐係警局完左去下水道

今個唔會分章

邊有分章節

好想奶Rebecca對腳

第一身

用vr玩好正

我Claire A揀服裝noir，個畫面都變埋黑白色？有冇巴打都係咁？

其實你見到架cable car開走咗都估到係leon劇情/claire之後

其實雖然劇情成日話個nest喺下面地底，但睇架cable car方向都知根本就唔係rpd地底嚟
睇埋上面bug嗰條片你直頭見到佢cable car整咗條好長嘅tunnel出嚟落底+去另一個方向
所以睇佢啲概念圖想作到話架嘢去到近郊地區都唔係冇原因
bh0個問題都係fans諗得太多，根本capcom自己都一時一樣咁款

轉個陣會問你係咪轉黑白，可以揀no(好似係)

第一次打嘥左好多粒電標
之後先知要儲到爆電先放

Rebecca個口好正，搞到我痕痕地

點解隻game個設計 d 資源得咁少 搞到要成日要避開d屍 一開波就覺得幾刺激 但原來你打屍就無哂資源打boss就覺得好奇怪

寫實d

所以咪要扭

Mr.X真係好撚煩 已經有幾獲比佢煩到火都黎埋熄機
搞到全程槍又唔想開 行路全程慢慢行
真係屌佢老母

終於s+到
我打左實驗室十次
因為驚死 第三次save係岩岩入實驗室
Total打左g3 10次 g4 5次 g5都打左3次

我覺得好無謂 好似監房拎完出閘卡 著alarm 得番10飛子彈 出面成班屍 見無得打 用比屍捉完個下無敵 直情跑走就算 反而重無緊張感

咁玩hardcore囉

岩岩打hardcore g4 6粒手榴彈加百零二百飛機槍就收佢皮，別打好似簡單過上網睇人用電槍咁

因為定位唔係屠殺game，甚至根本唔係槍game
順便咁講，所以亦導致班pc gamer打呢隻game當槍game咁打其實易好多，又少怪

根本就唔預你打，你真實都係走得就走，而唔會好似bh4咁下下清場啦

電槍打g4 點打

22分鐘 G3 前SAVE 應該好蚊水但又唔係話完全唔夠

it's crazy

佢露眼時射埋去, 尤其佢企係車頂時, 梗加係良機

g5點解都會死？唔夠彈藥？

佢天生神力，好似係

我同Leon好快手打死g3,夠時間打埋暴君，
claire就真係有啲趕。

唔知有冇搞錯
隻game有動態難度調整
設計係你現場執既野應該夠打boss

出入多d門口就賣甩到佢
佢入門要chok樣

第一次聽g5會死

wesker未進化前
成個超級撒亞人咁
瞬移打交避子彈
進化完弱雞晒

法國你地永遠數少billy

首先，hunk同豆腐條線
都唔係canon劇情
以唔係canon嘅角度去睇嘅話
可以參考Operation Raccoon City個時序

同型號嘅暴君有六隻
一隻放去警署，其餘五隻去咗廢料場

原版先係，唔知Capcom有冇改

如果係裸女boss
肯定大把人陪佢捉E因
大隻佬就真係NO

咁嗰五隻有乜任務？派一隻去回收g係咪太不智？

好正啊

一係唔夠彈，一係行得太近

第一次打心諗無可能死啦 我就用個枝.45 有5x彈
係咁射佢 點會發現佢入彈好慢 射下射下就比佢捉住左一野死

第二次就佢出眼我手殘 按左L1 因爲我PS4 版
一路諗住射鳩佢 三秒後發覺 屌 無準星既！
之後已經唯時已晚

如果當男女係平行世界，應該只有一隻，畀ada撞嗰隻無講有無死，好有可能係實驗室嗰隻。
claire線嗰隻畀g殺咗，之後都無出現過。

佢哋其實就好似六代
sherry同jake咁
啲勁到bug bug哋角色
多數都俾人無視

第一次遇暴君嗰時Billy唔在場，
好彩暴君行得慢同有麥林，
但唔嚇到腳軟已經好叻女

唔計double X bug嘅話
四條線都係平行世界嚟
每條線入面都只係得一隻Mr.X
只係因為平行世界
會有唔同死法

暴君唔夠靈活，取代唔到特種部隊
正傳無交代Raccoon市其他地方嘅戰況
但有一點可以肯定
市內同時有Umbrella兩支部隊(USS,UBCS)
同埋美軍陸軍特種兵
相方處於交戰狀態
其餘五隻，應該係當戰場兵器咁用

舊版係有架直升機，吊住唔知6個定8個箱，掟左一個落差館。
所以似係得一隻

港漫

Leon死咗

咁L表/C表 咁嗰個Claire/Leon 又經歷咗啲咩

2個鍾29分18秒低空飛過
自己又on9 無睇map 諗住last map 鳩衝
無點搜過d 火藥
唔係多10發硫酸彈好打好多

打完g又danger 行得慢

其實依然無法理解
點解會派一隻暴君去差館
為咗捉sherry真係有咁嘅需要咩
定係呢隻暴君只係意外掉落

如果將暴君個模組轉做ADA 我諗你地唔會有驚既一刻

係囉 好叻女

睇落就唔似意外，理由無考究

Umbrella驚差館啲人未死晒，所以先放落嚟

G5人地淨用minigun 搞掂
但我mini gun 再補5發電槍仲要打多一排手槍子彈先贏到
g3都打得唔太好 leon 打g3 留左好多 手榴彈 claire 得番少少

考慮到ada之後會有uc劇情
有ada同埋ada俾老豆射中
先至係正式劇情
如果老母死係sherry面前
咁佢就無辦法係leon偷病毒後重生
更加唔可能開槍打ada

所以只有leon條線係講得通
而基本上leon差唔多打晒啲boss
所以claire其實應該係好得閒

係俾老母射中唔係老豆

今次迷之敵人 仲癲過 bh3追跡者
之前追跡者 追你幾間房就算，而家成個差館都聽到迷之敵人 腳步聲

以前過房要loading
而家一個open map搞掂晒
計好條路線自然會追到

咁又點解釋Claire行得快過Leon啊

岩岩玩完 7 ，幾好玩，但如果唔係第一身既話更加好，不過第一身真心恐佈，好撚驚。

呢個setting 太刺激
為左避佢miss 好多道具

呢點就要睇究竟leon係表定裡
表嘅話就係leon到差館先
解晒啲迷，攞晒啲嘢
所以正常claire係唔洗解迷同攞嘢
相反如果係leon裡關
咁就即係話claire早到但冇做過嘢
所以leon都一樣係要解迷

Claire冇做嘢又點走出差館啊

我開始懷疑你喺度鳩噏

簡單講就係遊戲只係交代咗
四個平行世界嘅主角視點劇情
同一個平行世界入面
另一人做緊咩就冇交代到

咁點解兩個平行世界入面，兩個主角最後見面嘅畫面都係一樣?

我指佢唔洗做嘢去解鎖
因為你操控嘅主角已經解咗
同一條路同一個出入唔需要解兩次鎖
你冇留意到，重製版入面
所有迷都係由玩家當前操作嘅角色解
變相另一個角色係唔需要解迷

你真係鳩噏 已經噏到識用魔法解謎

係四個平行世界
每個平行世界去到最後
都係由claire開火車載走sherry同leon
所以個ending先會一樣
呢個亦係點解G1-3都要重複打
而偏偏G4、5會分開打嘅原因

當表裡男女係4個完全唔關事ge 平行世界？

講錯，唔係G4、5
而係G4同暴君X先啱

因為是是但但

應該係

係，因為同一個迷唔會解兩次
密室道門即使關返
啲金幣都唔應該會自動歸位
同一隻boss亦唔會打兩次
同一條通道亦唔會斷完又再完整返
更加唔洗講，sherry老母唔會死過又返生

所以，四條線係四個世界嚟
無所謂表裡AB，係四條完全獨立嘅線嚟

以前舊版劇情係兩個平行世界
即係 Leon A + Claire B = World 1
Leon B + Claire A = World 2
但而家因為我上面講過嘅boss同解迷重複嘅情況
變成 Leon A 同 Claire B 唔能夠係同一個世界
同樣 Leon B 同 Claire A 都一樣唔可能同時發生
因為你用得Leon，Annette就會開槍打Ada
你用得Claire，Annette就一定係死係Sherry面前

claire 線 leon 只係鳩跑 暴君jl比較好解釋因為原作有n 隻

反過來 原作真係打唔同boss 解唔同迷
應該係原作先當係正史

根本就係Capcom鳩整

個二周目根本冇需要，反而仲整到更混亂

簡單啲嚟講，

其實係有8個Scenario，但係19Capcom淨係整咗4個出嚟

1.L表嘅L Scenario

呢個係我哋玩嘅L表，佢冇留低信畀Claire，Leon入差館先

2.L表嘅C Scenario

喺呢個時空，Claire淨係喺最後出現，我哋唔知佢做過乜

3.C表 嘅 C Scenario

呢個係我哋見到嘅 C表，佢冇留低信畀Leon，Claire 入差館先

4.C表嘅 L Scenario

Claire入差館先嘅Leon，唔知佢做過乜

5.L裏嘅 C Scenario

依個唔係 C表嘅C嚟，佢入差館先，佢留低咗信畀Leon，但係我哋唔知佢做過乜

6.L裏嘅 L Scenario

依個係我哋玩嘅 Leon。

7.C裏嘅 L Scenario

依個唔係 L表嘅L 嚟，佢入差館先，佢留低咗信畀
Claire，但係唔知做咗啲乜

8.C裏嘅 C Scenario

依個係我哋玩嘅 Claire。

我咁理解啱唔啱，有4個唔同時空，8個Scneario，其實Capcom已經畀咗個好明顯嘅暗示我哋，就係C同L裏嘅 L同C 都寫咗信畀對方，但係我哋玩嘅C同L表都冇寫信畀對方

就算宜家呢個模組都唔覺得驚
只係比佢追到好煩
要避佢D直拳唔難 但同場有licker既話
又要兜個老遠先可以行返過去殺隻licker 真係煩到喊

胸襲Leon

呢個係remake做得好失敗嘅地方 將以前有嘅嘢取消
除咗遊戲性之外 劇情都做得唔好

開頭清完場慢慢玩慢慢解謎，但佢出現左之後就玩快左好多

Remake除咗真結局之外都好混亂，我都係領養Sherry算

其實真係搞到好混亂
我寧願佢出一個canon時空
依人物出唔同scenario好過
而家搞到時空x4，男女主角嘅scenario x8
到15號出DLC，又多三個角色
佢哋又唔知有幾多個scenario

一個閃光就過啦

做乜鳩要講到咁複雜

本來就只係為咗延長遊戲壽命整多幾條線出嚟

其實唔會驚
但如果係俾靚女追
一定唔會覺得煩，仲會同佢玩

已經變咗做 平行世界探索game 由打殭屍變咗做 發掘世界觀ARG

係咁後入佢，跟住畀佢打一拳，願打願挨

舊版一樣有重複解迷/開重複嘅門

如果The Ghost survivor真係講佢哋冇死

咁成隻game 嘅Scenario就會變咗做4x2x8=64個

可惜ada唔會追leon
只係會暗中做事幫佢
ada真係好愛leon，但又唔去擁有
呢種心態真係好矛盾

Leon都係食返Claire算啦

我懷疑Claire可能係同Moira玩SHESHE

7x8=56個先啱

Claire對Steve都起痰 不過可惜

希望BH8可以交代返佢哋現況
同埋自從BH5後都冇再見到阿蕉
唔知阿蕉而家變成點

Rebecca畀人植入完病毒都冇事，唔知會唔會變到好似Sherry咁識自我復原

呢套野初頭都好地地，中期已經變左打鬥港漫

Sherry冇啦啦變咗大個女然後裸體出場

今次呢隻應該唔係自我修復
可能會好似Diego咁變大
巨型Rebecca

然後踩死晒啲屍

阿蕉唔係喺啟示1出左黎啦咩？

有冇人知元朗今日邊度有得買RE2
想買隻比老豆玩

啟示1個時暗點係BH5之前
啟示2先係BH5之後，但已經冇阿蕉份

BIO7 個時間點係幾時 有啲人話2017 有啲人 話2014

但係Database又話 BIO7嗰陣 Chris 已經40

啱啱睇返啲CUT SENCE, 呢幕隻喪屍爽啦

2014年，2017係隻game發售日期
Chris係1973年出世
2014年未過生日就齊頭40
過咗就41

RE wiki又話係2017年7月

噢，我睇錯咗，自
2014係Daughters
2017係Main game, Not A Hero, End of Zoe
時間點上係由Oct 2014 - Aug 2017
咁Chris最後應該已經44歲

等DLC補完

,暫時8+3炸,講明15號出DLC係平行世界,假設三個角色唔死的故事

唔係 我係根據 (好煩唔想講，你當Tree diagram咁) 去分，嗰三個故事都係故事發生前，但係都係同一個宇宙，所以分別有

A死 B死 C唔死
A唔死 B死 C死

etc.

咁樣，總共有7個嘅結局去咗唔同8個 main game 嘅timeline，所以就係7x8=56

但係究竟係三個都係同一個世界
三個都唔會死 (Only good end)
定係分開三個玩，分開計死定唔死

邊度可以dl

我唔知佢係一個故仔講晒三個人定係分開計，但係依個都唔影響我計，因為我係分開嚟計

咁你買game嚟有咩意義

唔太敢玩
evil within 都要日光日白先玩

好事嚟，因為隻game好黑
夜晚玩唔夠光會睇壞眼

黎明要用咩打LICKER最有效率
未用過火槍
散彈Upgrade左

Magnum，下下打到佢硬直

睇結局

chris Leon 可以打到70歲

咁boss呢?
NEST d Boss用Magnum定散彈打?

羅左無限刀，用佢過埋二周目都打左五粒鐘

仲要羅乜去打2:30 鐘？

最有效率係唔打

除左火箭炮好易比佢秒返轉頭

youtube算啦

慳返d時間

多到用唔晒喎

你係咪打hard先？

呢個係bug?應該電腦版先會咁?

冇乜分別其實
但magnum打licker冇乜用

hard都係用唔晒ga

睇打法啦，早期執足窗同用多啲刀應該有剩子彈，否則停車場隨時彈盡糧絕。

跟住日本仔攻略，但去到東office拎完電容同valve, 一開門就成堆野衝入黎
跟足攻略都好睇運

打LEON A hardcore, 過ADA果度 明明睇左幾十次SPEEDRUN , 果D電箱實際玩落搵唔到個位,手槍打三發隻肥仔唔斷腳 比三隻屍輪死左
又要警局再黎

有次仲搞笑,明明鱷魚咁簡單,之前過左幾次居然第二下轉第三下時心急死左

一係你開頭曬啲彈打死一開波嗰3隻屍
對男女好似用4粒就死, 肥佬斷佢腳就得
一係你入東OFFICE執野要快, 跟住開門走, 出面嗰3隻知你入咗去會計時去門口STANDBY, 你夠快開門走佢地就STANDBY唔到

你冇打Normal / assisted 去認下位先?

想問下打公仔嗰到係點計法？
可否讀save番去打，打完就quit計唔計打左？

過過啦,玩HARDCORE緊張易D出事

ADA入面D屍到底係RANDOM定固定架?

ADA前SAVE第二次好唔好呢

感覺後面冇咩太難

如果你對g2好有信心咪去馬

可以，所有成就相關嘅都獨立計算
打咗就會計，打晒佢會顯示成就
同埋會自動save
你見到佢自動save完就可以quit

Ty bro

我建議ada前先第一次save, 咁之後會舒服好多。
我頭幾頁貼咗低手心得，教你執窗同埋點樣執晒啲嘢而又唔會太慢。

唔敢帶把無限刀出街
怕一陣吉完人唔記得拎返

一開始唔知睇Map計時.. 同一個save打左五次開快都係趕唔切攞S解武.. 重打就2h15m

係咪多左兩個成就？

我會係拎千斤頂之前 save第一次 始終獵食者+ 暴君 都係有D煩

g2如果跟足特定打法應該唔會輸，反而g幼行慢半秒/裝錯防具隨時奶嘢。

THX

警局玩熟+封晒窗又真係冇咩難位,我岩先試左封晒窗,西走廊隻LICKER可以慢慢行過去用刀仔無傷片死
唔拎MAGNUM 慳位慳時間

重玩先

小心，Licker你掂到佢就會發癲

慢行過去,狂片佢,佢完全冇得反應,同G1一樣

應該唔會啦
打BOSS打完佢會俾番你

G2有咩特定打法

停車場有咩要打? 除左狗房 幾隻3-4槍死ge狗 大area 果d我由佢咬算
反正之後上番去再補血中間冇咩危險位

火槍燒350+1閃光
完

暴君/行屍殭屍大軍

自己諗

Hardcore 呢

係講緊hardcore

2個閃光輕鬆走人

咁易

咁我當初打得咁辛苦做乜L

G1 同 G2 之前覺得好難
而家識屈就覺得 好撚簡單

我都係睇SPEED RUN學，
一開波起動完箱就閃停佢，然後火槍狂燒到佢跪第一次，
跪嗰時可以繼續燒或手槍射頭，然後佢起身又閃停佢繼續燒，而因為第二次跪時間比第一次長，時間足令個箱中佢，傷害夠就會一嘢KO，自己試過真係WORK

咁易 等我陣間試多次先

一個已經夠啦，不過如果揀換人前先第一次SAVE，
最好帶多啲閃光彈+回復藥增加容錯率，返警署遇到啲喪屍一走近全部散彈爆頭免犯錯。

東走廊唔洗諗果度冇得慢慢用手槍清 去拎梅花匙果度都係

梅花匙嗰度好19，兩隻都識返生，以為爆咗男嗰隻頭就冇事，點知女嗰隻都識咬

新帖仲係去得好快

其實有好幾個位
啲怪都會自動消失
不過要玩多幾轉驗證下先

係呀！ 除左無限刀仲有咩準備

唔係打hard

計！ 我都係咁打

應該真，試過打g1 last一下佢冇即死
但我身上用到乜嘢都冇晒，過兩秒佢自動播cg

因為仲有好多戰術可以研究

hardcore g5實兩回事啦
normal我試過用流酸彈打會死，一發一reload太耐
換咗電槍之後勁快ko

睇你自問技術高唔高，
高嘅話學SPEED RUN啲人咁唔封窗、放棄某啲道具，兩個鐘左右就爆到，
低嘅話可以睇我自家製嘅心得，安全啲但時間會比較趕，比盡你剩返幾分鐘。

以今集計，男女劇情線一定分咗兩隻

ada撞嗰隻唔係之後出返嚟嗰隻？

呢個CHANNEL教埋你執道具

佢無明示地下道、研究所係咪同一隻，但我覺得係

其實今集整到Mr.X勁咁多，係咪想幫BIO3 Remake試水溫
如果Nemesis好似Mr.X咁追足成集

仲要勁窄密室打，勁過bh1 final boss個劇情

今集本身已經係四個平行世界
所以係每個平行世界一隻
唔同世界死法唔同

感覺上佢今次只係有兩個平行世界
表裡應該係用同一個，起碼最尾有人拎咗g病毒啟動自爆/喺moon對話兩邊一樣，都叫做接得返劇情兩邊劇情

以前睇應該會覺得吹到好大
但之後嘅bh系列已經係類似呢啲劇情/人設

會追撚住男女主角其實都夠戇鳩，明明係nobody

以我理解
放暴君落場應該係為咗收集戰鬥數據
bio 3 有講過 umbrella 請班傭兵就係為咗收集 BOW 對專業軍人嘅戰鬥數據

仲要手執無限彈火箭炮，轟呀

第時re bh3隻追跡者就真係跑全map

同一隻嚟，leon篇
ada撞完佢破壞咗佢個拘束
令佢成功變身final boss
claire嗰邊因為冇俾ada撞
所以係未解除拘束前
就俾威廉殺咗

好似係落咗見人就殺嘅命令，咁都正常，B.O.W啲秘密唔可以畀人知，係估唔到個死差佬咁惡打，連火箭砲都有。

腦補太多，game嘅嘢呢啲位一向好難解釋
反而以前舊版表裡都仲有保留返少少呢嘅位嘅合理性，今集直情無視

Leon做主角啲路線
暴君應該冇俾G殺到
即係Claire同Sherry嘅經歷
會同用Claire做主角嘅路線有分別

你地係一路睇住一路玩？ 定可以按start 等佢仲會唔會照計時

唔好忘記Nemesis識用武器
用有觸手
就算追你唔到，佢都有辦法收你皮

好認真

新成就“一個不留”
在「幽靈生還者」模式中摧毀所有隱藏的浣熊先生。
又搵公仔

option唔計

漫畫已經畀G打柒一次，今次REMAKE又嚟

你地係背晒定睇下玩下咁？

唔好忘記Annette點死
Annette係男主同女主嘅路線
都各死一次
計埋裡關，一共死四次
如果有A+B，咁A同B都唔同死法
就算係A+A/B+B，都一樣唔同死法
剩係呢部份已經講唔通

我係一路睇一路打，不過有啲步驟會跟返我寫嘅心得咁打。

我覺得最起碼要男女表裡兩邊互換返先似樣
即係男女嘅表都負責開火車，男女嘅裡就係後來居上上火車，舊版好似就係咁？
而家就fix死咗男女表裡劇情都一樣，只係extend打g5嘅ending
咁根本一開波就唔使揀男女嚟打啦，嘥大家時間

正路咁嘅遊戲份量其實男表/女裡咁已經夠玩，反正連cg都一撚樣

PC版係唔係有機會

Nemesis仲識得用火箭炮...

呢樣真，鎖定一個劇情
反正佢會出唔同人物故事

一開頭玩唔想較得太光真係要熄燈玩
之後熟晒路已經係記位咁玩，冇理佢睇唔睇到路
如果要用肉眼搵路真係難玩到仆街，第一次玩係不斷㩒地圖

其實佢D動作同Nemesis一撚樣,轉個MOD就得

有樣野想問，一開頭知道差館剩番三個差人在生
馬文，大衛同艾略特
馬文救左我地，艾略特就喺我地面前死左，咁其實係咪冇人見過大衛

隻game有啲隨機性，頭廿分鐘我重玩過n次，發現佢有啲zombie出場嘅位都有唔同，有啲會你一開門衝埋嚟，雖然機率好細

Leon 最後真係變左超人

有冇巴絲係香港買到3d cover?? 想知邊度可以入手
利申未買

正常非勁人打法其實正經打一次hardcore，每一個main point位前save一次，再開嚟反複練習仲好
始終隻game都係有公式咁打，只係冇經歷過hard咁打會爭好遠，好辛苦

變咗同bio1 一樣 只係男女嘅分別 而劇情係一樣

有個位係梅花房外MR.X爆牆，向舊版致敬，不過又係發生條件不明

按OPTION 唔計時 開地圖計時

大衛就係 有個位條屍個口 比利卡斬開果個
明明好熟利卡 因為對講機 傳出救援直升機聲音比利卡發現

打hard真係好煩，有時真係好睇運
Leon A見完Claire入返去明明試過好多次無怪係度
忽然有次成日怪封你門口焗中
跟住行出去入返粒電開道閘，明明睇片見唔會搞到你
有次試下唔知點解勁近個閘未開走唔切

有咩線索可以知佢係大衛？

又例如話711果度，你拎完匙正路隻野會行入去跟住走
試過幾次唔知點解明明轉身原地等佢行過但佢會行入黎搵你

懷疑capcom有參考港漫

CAPCOM醒水就出用B.O.W嘅DLC，一舊水都大把人買。
甚至乎用佢啲角色同怪出隻格鬥GAME都會大賣。

你有冇搵到大衛張枱

講利卡盲嗰張筆記？

唔同啦，原作nemesis係用跑，唔係急行

其實佢可以整個系統 可以亂入其他玩家遊戲 扮演暴居
追住其他玩家黎殺 應該幾正

嗰隻火箭炮佬根本係bh4啲敵人style, 懷疑capcom真係參考港漫

頂你個肺

感覺上係有個位行慢咗少少之後就會有唔同
我玩咗n次後keep住差唔多速率咁打/執道具，之後都係次次一樣

記得之前有巴打share條link買pc版可以平啲
可唔可以share多次

惡靈古堡2RE 臉模研究報告書

Shailee Namiki / Sherry Birkin
雪莉，超級無敵不像

唔通係west office瞓喺枱嗰條屍

claire真人好靚,但係GAME怪怪地,等高手出MOD執執

David張抬係開上彈機關隔離無野架wo

史上最大迷團
到底David去左邊

塊蘋果肌

其實有講David未死咩？只係見爆腸係CCTV講佢地個名可能死左佢唔知姐？

係呀，但係死左都應該會知喺邊呀，呢啲有名有姓嘅人

可能係OUTBREAK走咗果幾個

claire真人好有臭g feel

市長個女好似靚過game入面model

ada好有貴婦feel

licker張筆記有講佢要留低幫朋友報仇架喎

Sherry有種 好似，但又好似唔似嘅感覺

Shailee唔係Sherry
係槍舖老闆個女Emma

Hunk 6分59秒

呢個好似仲唔似wo

不過OB的確有個警察可以用既

ada好有氣質

嗯

好想同佢做愛

等候室度門係咪靠炸開?

ada大婆 Claire sp

上面有巴打話係比人界爛口嗰條屍

有無玩過澪系列

尋日第一次玩
唔睇攻略打左5個鐘先過

係，我試過
炸中會一次過殺埋門後面啲屍

5個鐘算快，呢度啲人閒閒地7、8個鐘

我唔同意你講法
Jordan Mcewen一望就係fashion model

影相相

行完Cat Walk即刻畀人女女女

西口西面

老婆不了

想問巴打有咩線索知佢係大衛？

掟定閃光彈上樓梯上面個暴君

嚇撚死咩
聽日返工喇屌你
真係唔想過唔到走去瞓

我要

我入梅花房拎完野出去佢都會消失

巴打算好，我剩返5秒

冇諗到拎手榴彈定電槍好
最後急急地拎咗電槍同輕機
之後就用重機同輕機打
去到斷身嗰時狂用電槍照心口加速
諗返可能都係拎手榴彈好啲

呢下真係要掟得好準
我就真係做唔到

啲off screen動作，真係好似拍戲一樣

Leon第6集成40歲
我屌

Chris 先係40

Leon 36咋

MR.X真係好撚勤力

主線嚟都唔知想點，Wesker鋪墊咗咁耐結果只係變咗個話要毀滅世界嘅中二病on9仔
之後成班人老到就快要拎拐杖，又冇晒結局on99咁
之後7就完全冇晒呢班人

Vendetta Leon問佢哋仲可以咁樣打幾耐

跟住Chris話 一直都會打落去

打到80都會喺咁打

繼續J leon

Chris正啲

你睇4就知根本係開始鳩作，始終佢係game，遊戲性要行先過個故仔

唔知收幾錢片酬
應該唔夠LEON多

精危戰將

我覺得me.x出場背景音樂好撚正好襯佢個人 夠硬派

神，生，化，危，機

入異界拎三粒珠修煉，就可以強化自己

mr.x

好似wwe 選手出場音樂咁 好霸氣

我得左啦，最後紅血無藥幾驚又要由G2開始打過，最後見佢最後開始躝地個心先定啲
最後係lab見彈夠基本清場，唔想避得咁辛苦

最後個save 唔係一般都留俾g3 g4?

許景琛本3先最唔正常
港漫點解會改編得咁正經同合理。。。

我覺得 港漫2 最後係吹得太大連自己都駁唔返先話Leon同分裂Leon死咗

直頭亂來 0又係咁

原來中二病始祖係港漫作者

打完G2救SHERRY咪要行去搭纜車既
有無人試過之前整醒夾萬附近條屍,到打完G2再捧個SHERRY去獻祭

去到邊都聽到NEMESIS叫STARS，跑步同火箭炮聲
夠哂刺激

其實可能已經留左伏筆整BIO3 Remake
RPD 2樓個locker room有個大窿，可能就係Nemesis追住JILL個陣撞出黎

老老實實3改得嚟幾好，加重愛情線，又有nemesis背後故事
之後本cv好悶，完全跟game咁畫
嗰陣好似話因為俾capcom投訴唔可以改得太勁

打完g2, 條屍會自動消失

正常係，但之前避啲力架死到煩，所以用多左次係前面
同埋諗住lab係大直路，
而且boss戰其實唔難搞，G2我淨係拎燃燒彈去，G3果時拎廿粒酼酸彈+7粒燃燒彈+衝鋒槍一盒唔滿就搞掂
G4淨係用400粒火神+10飛電槍改+一盒衝鋒槍，帶左兩個大回就諗住夠，點知有兩下佢跳避錯位，最後要紅住血埋佢單

係咪個個都試過Chris 專登唔入房，等批頭佬殺佢

仲有最後唔開槍等暴君行過去爪死佢

有呢個情節? 唔太記得

未來有冇機會睇到0至6代主角出返哂嚟組隊打boss （7代唔計主角 ）

可能Capcom班撚樣睇返之後覺得：屌！呢條橋掂woo!!!!

Bio6

爆岩拳

有間房見到批頭佬走咗去Rebecca 身邊，你入房入唔切或者唔打佢，佢會殺咗Rebecca

你search “biohazards Rebecca death” 好多

我怕隻暴君仲on9過俾ai控制

Bio6出過咩agent hunt

最精彩係g同追跡者互毆進化，
明咁只係將掛住怪物殼嘅港漫式打鬥，但有好有代入感。0去到中段真係

其實佢係0都打過咁多B.O.W 又執左咁多武器
冇理由去1就咁帶住把垃圾槍

LICKER 唔掂就用閃閃過算

因為0係之後先作出黎，再唔係當佢冇彈or廢事拎

問下大家 你地覺得hunter vs licker邊個勝數會大D

hunter 話晒都正規bow
青蛙獵食者直頭係屈丁 成隻生吞

玩bio 0 試過no save 臨尾game over

hunter

隻揪應該LICKER贏，多條脷，一寸長一寸強，
群毆就HUNTER有視力，無咁易TEAM KILL，跳躍力高容易包圍。
作為B.O.W又可以輸入基本戰術，應該係HUNTER贏。

2個殺傷力其實差唔多? 身型其實都唔差得遠 HUNTER有咩優勢? 定licker存在盲呢個缺點?

邊度有線上bio2港漫睇
細個期期買

licker成個弱點出晒黎

邊可能夠人抽

條脷夠長，唔使同HUNTER搏爪，可以試下入佢中路

尋日我搵到 睇晒 晏d 如果你都未搵到 提我俾條link 你

hunter都有爪架

脷都斬埋佢

啲唔回血唔開箱盃大家係咪都係用easy過？

我覺得智力就毫無疑問一定係hunter 攻速2個都出名快 但佢多條脷真係有優勢 又可以貫穿獵物身體 之前睇個cg movie licker vs暴君,其實licker team work都唔錯,最後都係輸力量比暴君ko哂

咁如果hunter真係可以無聲之下秒殺licker又真係冇野好講

我有諗過點樣拎法最慳時間，
EASY一次過拎唔開箱、唔食藥應該OK，但執槍、執子彈又未必拎到低炭，
咁不如用無限武器拎唔食藥、低炭，額外玩多次唔開箱。

低炭拎左支火箭炮我就拎左 唔食藥+唔開箱我都係玩easy算

14k步，唔食藥，唔開box
玩easy輕鬆一次過

條華人仔成個斃少咁

其實如果玩表關要避licker係打完G1停車場果段啫,
之後返警署都無乜幾可要咁近, 一係就有門係附近直接衝入去就得

Jordan 真係好可愛 btw 個cam大部分時間影住個男人

避LICKER唔難，最難係LICKER同MR.X同時出現，一個係慢行，一個要跑走。
所以我係鼓勵人拿拿臨拎電子零件，等由下水道返嚟後先拎武器同203背包。

唔知條abc 有冇扑埋佢

話說前幾日打claire normal時中咗bug
打完G1後，道具箱隔離有個包包
拎極都拎唔到，當我出門口再入返就直頭冇咗，容量又冇加俾我，未打嘅巴打留意下呢個位

我都試過

0好似冇版權

感覺上n64嗰隻原初都冇諗住好似gc嗰隻咁將個劇情吹到咁大

唔回血用leon a easy+無限手槍，但最尾tyrant難打到爆
唔開箱用claire b normal，純粹想熟習一次流程咁打

N64版劇情有分別？我以為剩係畫面UPDATE

唔係行錯大路同埋game over唔出畫面繼續打，低碳好易拎，我同easy唔回血一齊拎

n64冇出過，好似開發中止，只係有火車片

尋晚打leon a打到去監獄開ben門執卡之後走佬，插咗把無限刀仔去zombie個頭，但出到嚟原來隻門會autolock, 把刀留咗喺入面執唔返

事後先搞前傳係容易有BUGS
DMC3有類似問題，3拎左成堆野玩
但去到1得三把刀同火拳

女主角幾時開始有獨立劇情
爆左leon唔想再睇
想直接speed run

睇uhTrance speedrun片
攞完停車場匙卡喪屍放監, 先用手槍打停最近個隻喪屍, 再行前少少扔閃光彈去最前方個度, 個閃光彈o岩o岩好係你俾喪屍捉住就咬到個時爆, 一次過閃晒喪屍同Mr X 甩身走佬, 時間計到o岩o岩好

打G1至停車場嗰PART已經有唔同，
放完電子零件換SHERRY同去孤兒院又唔同，
跟住都只係CG同FINAL BOSS有分別。

唔驚 過左警局把刀都好少用

咁我skip劇情skip到g1算

最尾打堆植物人，想慳火槍都有用既
解圍完就走

停車場啲狗仔去到CLAIRE會轉晒做LICKER。
你去到下水道上層嘅管理室，LEON係無喪屍，但CLAIRE有三隻，當然可以扭算，嗰度只有左前方地下同LOCKER嘅子彈要執。
跟住啲怪嘅位置，除咗研究所嘅MR.X外全部一樣。

解圍用普通刀啦，無限刀係預你多次防身，低手必備

係純想補完埋個劇情

完全唔明
已經跟足一開頭拉完閘，隻警察破門入果度，次次回程去到中間間房都係引晒四隻屍黎。。

全部對白都有唔同
咪睇埋佢囉
打個機都咁趕時間做咩

第一隻警察，如果你喺門旁等佢衝入再走，我諗度門唔會關令佢有機會走出嚟，保險啲可以企喺枱後等佢爬過嚟時先走。
第二隻係窗外爬入嚟嘅光頭佬，佢跟到你去記者室唔出奇。
但我嘅做法唔係引佢哋去記者室，而係直接打DOWN擋路兩喪屍，再打DOWN儲物櫃肥佬拎木板。

我把刀主再囉黎finish 慳 子彈

如果防身就要晒子彈打死隻野至囉返

無限刀片死晒佢地啦

無眼屎乾淨盲

玩hard 如果要囉木板 而唔用刀既話

要d運氣 唔係次次夠子彈

大堂二樓西側都有子彈

果度感覺好隨機
試過比喪B圍焗住重打

講緊 開頭唔夠

個塊木板可以封走郎 打少d 怪

我講緊係圖書館外面行到落底嗰個位有子彈
一入警察局就可以去拎
咁一開頭就可以多啲子彈用

仆街，真係好睇運。。
岩岩互flirt完，跟game play係一剪鎖直衝再剪第二度鎖
屌剪完第一條鎖，一開門已經係果條差佬喪屍。。。再加埋爬窗入黎果隻。。咁就收左皮。。。

其實唔使咁趕，我當你見馬文時0子彈，
開閘後左邊、作戰會議室、爬窗後通道、西辦公室櫃、二樓辦扮死女喪屍、C4旁、圖書館左一櫃，夾埋已經有7排，
至再見馬文之前，殺埋扮死嘅都唔超過10隻，用埋刀好少可平均7槍都殺唔死1隻，出圖書館後順路拎都未遲。

果度一係閃一係就菠蘿

打緊表c既hardcore而家落nest已經打左1個鐘21分
仲趕唔趕到s+
同埋boss點打我無咩子彈

西辦公室門前嗰隻係扮死，你提早殺就得，
同埋你跟步驟封齊窗，東面唔會有增援。

邊度？

711果隻先正，正常流程係拎完道匙轉身隻野會直行直過，咁你就可以行去開鎖
但唔知點解10次間中有1次佢會行入黎封你路又要再打
（雖然重打好快）

有無限刀就唔洗諗 殺晒佢

木版留俾西側算啦

仲有一個鐘剩，一定趕到啦，打BOSS睇SPEED RUN痴線佬啦

得幾粒 好寒酸

SORRY，係講緊西面唔會有增援。

應該係見完爆腸警察出去等馬文救你果度
避完第一隻開門警察，之後會有兩隻等你
入大房高機率有3隻，唔好彩會4隻
試過最9西係兩隻入黎，沖去開門兩隻即咬你即刻要重打
最尾我練好貼櫃右行轉個大彎好過

落Nest都趕唔到
我1:40先落去都趕到

東面好順利做齊所有野
係去到剪鎖果度中左伏

想問easy有冇mr raccoon？有既我拎左把刀先。。。

條走廊要三塊

開頭拉閘要囉第一塊

我都試過，人地係隻野向直行，佢就走人
我果隻會行歪，卡住個貨架，之後轉向入黎

有

其實點解speed run既話，爆口警察隔離隻窗點解一定要封？利申：次次都跟住做
有人話轉角果隻可以封埋

因為嗰隻窗同licker出現位overlap咗

俾著我咁多時間會身痕番差館執埋麥林

我就係走去曬相仲要屎忽痕曬埋rebecca相先落返去搞到咁少時間

好驚，我好多野無執

果度入房之前刀仔斷左 黑衫果隻腳
之後爆房警察佢爬台你就用刀仔屈佢
出去刀仔殺左爬窗入果隻
8粒子彈打腳 再刀仔片死佢

之後殺埋房仔入面果隻 拎木版同子彈
未出番去 d 屍少血好多

如果你從警備室出嚟後，去儲物室拎木板，咁轉角位就可以封，即場少隻女喪屍同之後增援。
拎埋書庫同美術室外木板封埋西走廊餘窗，咁西面就0喪屍增援。
有興趣可以睇下我第二頁貼自家製低手心得，大幅降低遊戲初期風險。

其實執完都夠時間

我係封晒先見claire 之後要經兩次 剪鎖同 拎千斤頂
有屍+licker 就煩好多
只封第一隻 窗你剪鎖果次 就要硬爆

爬窗嗰隻好似唔使殺，馬文閘爆嗰隻就係佢

想問無無限刀有無封窗攻略？

無無限刀 煩d 唔夠彈

g3 用手槍打3點之後用刀仔片佢就得
轉左mode 之後就火槍燒7 佢

自家製低手攻略，係咪用無限刀都適用，跟住做就打少幾隻喪屍。

咁打完g2返唔返去usb果個位好
唔係警局果個另一個

你唔係落Nest喇咩
btw如果唔曬相齋拎star章個parts有大把時間啦

跟架仔攻略殺晒就 乜都唔洗打

我第二次save左g2前

都已經玩到有剪鉗
點解仲未封窗

警備室對出隻窗喎，好似冇人會封架
封係封第二條鍊，房入面果隻架嘛

我個情況係，互flirt完，拎左剪，剪第一條
正路一開門直衝就係
但我一開門，隻警察岩岩對正我，一野捉住左，之後爬入黎果隻一齊爽我

一開波塊板唔拎既話，係西側會至少多兩三隻屍，咁都反正一開頭冇耐，衰左咪re多幾次，我玩hard都re左十幾次先開到個頭，同埋一開頭果堆你唔殺晒，claire還好果度只係行多次，Leon要來回幾次你又係要打
除非可以好似d鬼佬扭屍咁勁

嗰兩公婆其實好易死
肥差佬行得慢，你返到閘口佢都未到
但佢間房有木板
基本上前期西側要封三隻窗
其中一塊板要係嗰度攞
咁當然你唔攞留嚟後期封東側都得

有，一樣係15隻

嗰兩公婆我每次都只係射腳唔殺，下次會經返嗰度已經係去記者室拎燃料時，但佢哋已經死咗。
坊間有人講過馬文救完你之後，嗰兩隻係會當死亡，唔知堅定流。

前期建議，困啲屍係一間房
開槍射小腿，射斷一隻腳
佢起唔到身，就爆唔到門出嚟
有刀仔可以從後騎住佢片刺身

LEON既話好似最少經3次?
1)見完CLAIRE剪門入大房推走張椅
2)玩完停車場上返去拎電子裝置
3)開完電子裝置返車場

嚴格嚟講，係封開晒窿嗰隻
因為你唔封，之後有一次過入兩隻屍
兼且嗰個位有個鐵框阻住視線
到你行過去就已經俾屍咬
俾屍撞爛嘅窗，唔會無限生喪屍
之後係operation room出面啲屍
係script咗，你封唔晒啲窗就會有
唔係由窗爬入嚟

走郎囉完剪d c會入晒去

封黎無用

2、3都係經警備室旁鐵門上落二樓快，點都唔會特登兜去記者室。

我會封

其實應該係封警備嗰隻
因為條走廊好窄，唔封窗就要焗打
反而東office入面大把位俾你走
警備嗰隻，一開場半個警察時
已經有一隻屍爆窗入嚟
加埋半個警察間房嗰隻戴帽警察
到你拎完剪鉗再入
又會再係窗爬多隻入嚟
條路咁窄，跟本冇得扭過

果度我都試過剪完即有C咬你
我睇好多片都係避哂，原來可以打走D先
真心唔知

爆腸果度原來已經有木板?
成日以為第一塊係安全屋門前比你封樓梯口果隻

冇記錯得 6 塊板
一開始用第一塊封西走廊有隻窗外有屍
暗房門對出果塊直接封暗房門口窗
根住C4房一塊 東邊二樓閘門一塊
唔好去見 Claire 返去西走廊封兩隻窗 咁樣西走廊就完全冇喪屍
見完 Claire 有一塊 封東 Office 窗 咁樣出入就好方便
最後好似得返一塊係東3樓
睇你自己揀封東休息室走廊定認人房走廊

前期唔封，後期唔洗封
因為剪完鐵鍊嗰次
已經係同一隻窗第二次俾屍入
一隻窗唔會有第三次
所以玩到鐵鍊都未封就唔洗封
預咗要被咬，直衝剪鍊入東office

袋就袋啦，乜撚野包包
大陸仔

對唔住囉

第一塊係肥佬出嚟間房
你未爬閘爬大廳就可以攞完
跟手封返警備室出面隻窗
咁到剪鍊時就少緊啲麻煩

爬窗嗰下好慢，殺完先施施然剪鍊無難度

第一道剪有時剪完開門會比警察咬

原來係咁，我剪得太快，去西邊發覺條路太多屍清唔晒，跑住走算。

但如果你一開波嗰兩隻冇殺到
就會發生一剪完入去就俾屍捉嘅情況

兩公婆試過入間大房封我後路

因為你一開波冇殺到佢哋
一開波救完半個警察
會有一隻爬窗入
加埋撞門隻警察，總共兩隻
到你剪鍊再入，又會再爬多一隻入嚟

你係咪講緊移開張頂門櫈嗰兩公婆會衝入嚟？
我玩NORMAL時試過一次，玩HARD時就無發生過，
仍然係不確定發動條件。

引晒入記者室
打斷腳走人

HARD我試過一次

同埋想問下 應該用特典送既武士之刃定用返原槍再改
原槍有大彈閘同連射好似幾吸引

佢話flirt完剪完第一條鍊就被咬
明顯係佢一開波嗰啲冇清到

CLAIRE初期用住武士之刃先
拎好強化先轉用原槍

1:48 過g3

嗰兩隻穩陣做法就引入記者室困住
咁之後經東office過就唔洗驚

一開波救完警察要清， 夠力？

之前有條比較片，等我搵搵

我次次都係唔打，flirt完剪完第一條鍊有時果度會無野

有KOL 話武士之刃爆頭率高啲， 唔知係咪真

肥佬間房有子彈

表定裡
表嘅大把時間，裡就抆水啲
裡關claire打G4可以磨好耐

有無機s+但我無咩彈

表

槍斷腳，無限刀片
初玩冇刀就引埋入記者室斷腳
斷咗腳嘅屍係離開唔到間房
記者室之後唔會入
除非你專登由下水道返嚟攞燃料/電槍彈

大把時間啦

ada

時間一定夠

我靠10粒硫酸+10飛改裝電槍+400飛格靈+3粒手榴彈夠過G4
仲有一盒機槍彈未用

喊出黎帶唔夠子彈打g4

claire表啱啱到打g2前save 1h43m
夠？

試下跟你先

入左新聞室執彈先
果兩公婆射頭各3槍瞓低
爆門同肥差佬睇彩數
爬窗入果隻可以唔殺射腳斷先
應該啱啱好夠

hard

想問下巴打門通常點玩？
岩岩過左男表， 應該打返女表先 定係打埋女裡先？

玩多次leon hard s+先再屠

打hardcore 男表

G2 前就好似有D忟水
我啱啱果次打完G2大約1H33M, 爆機時間係2H15M
不過我LAB清場可能慢左D

一定要s+過？

唉唔通又要打過
btw g2你地點打
累積夠傷然後一野撞佢落去，定撞兩次

最好啦，S+先有無限火箭炮
S嗰支LE5 得閒攞黎射2下就算

我兩粒燃燒彈撞一下，做兩次
3分鐘走人

如果玩女表S+得唔得😂唔想又重新玩多次男表

一嘢，
claire帶支強化彈同火炎彈10，硫酸10入去
應該夠傷，至少我係咁打，當然要加走位避攻擊
你見佢跪第二下應該可以撞到落街

g4唔帶藥會唔會好危險

女表S+係格林

冇話唔得，不過中途有啲位唔同，sherry嗰段走唔啱位會一擊死，所以建議玩一次普通先

佢啲招算易避，BTW，你無位放藥咩？

至少帶1個啦難保手殘
同埋入場前食定三色藥硬闖

我得10格位
頭先又帶唔夠彈打g4

原來你無拎203背包，
打G4唔好用榴彈，台仔話傷害好低，
電槍+彈、格靈式、SMG+彈，仲有兩個格剩喎

你有咁多時間剩，唔去寢室拎埋背包？

smg得90 飛

我第一次走hardcore唔知邊d位有袋

咁唔好用SMG，用手槍囉

西辦公室夾萬、武器室203、拎三級證+音頻器去餐廳嗰邊盡頭，一共三個。

有冇手榴彈，帶曬入去炸佢

硫酸就算啦

其實主力都係格靈同電槍，硫酸彈同機槍係做個後備啫

硫酸打G4仲差過手槍
機槍反而唔同
佢啲眼紅晒用輕機定重機都係咁

過左啦好野呀
絲咪呀～嚇撚死我
頭先無帶藥去打g4
諗住幾大就幾大
帶左幾十飛9mm
11飛左輪
6飛硫酸
7飛電槍
加400飛格靈
最後打到紅血仲要得10幾秒

恭喜晒
G4真係可以磨好耐

thanks巴打
好彩d左輪無用黎打g3
不過唔試唔知g3原來幾好打
我帶左20飛硫酸60飛9mm
初期每射一飛硫酸就用無限刀3-4刀
如果射完硫酸距離太遠用手槍
跟住加埋佢場度d物資
比我想像中好打
不過我覺得要抖下用下無限槍先
嚇死我呀媽咪

左輪先應該用嚟打G3喎
G4應該係盡量短時間打爆最多眼先扣得多
即係機槍手榴彈電槍

g3我剩係帶左硫酸同9mm

咩黎load唔到既

彩蛋同致敬位

claire g4,g5都唔用得 榴彈呢把主力槍

其實都幾on9

榴彈定位咪同Leon shotgun差唔多
不過係剋唔同嘢啫

shotgun係高難度 乜春都要貼住打

榴彈係打乜春都勁

打g4,g5呢兩隻final boss廢

不過我想問g4要打正面
我慣性背都射
傷害係咪差好遠

但霰彈打暴君同普通屍同植物都有用

得啲眼有傷害ga咋

g4淨係打眼先傷到

其他位唔扣血

但囉黎打g3難好多

相剋係無問題，係理解唔到點解啱打g4,g5
但打g3又ok, 明明大家都係眼。

相剋係無問題，係理解唔到點解唔啱打g4,g5
但打g3又ok, 明明大家都係眼。

屌，我仲一路都亂射
頭先用支格林機槍對住mr x條契弟係咁掃
真係爽快
追我呀啦！重拳呀啦！

頭先用哂彈打唔死g4果陣我射哂背

呢個文字攻略唔錯
有時睇片好難飛去某個位睇

男表女裡/女表男裡是但一邊玩晒係基本，唔好咁都懶
之後倒返轉嘅表裡就玩唔玩都得，就真係多鳩餘

衝入去拎鎖匙嗰下動作唔夠smooth？
利申：打超過十次，次次都應該係就咁行咗去後面

真心覺得打boss其實仲煩過平時啲流程
平時啲位就算跟speedrun痴線佬做法都唔係好難做
雖然有某啲位只要跑歪咗1cm就會被咬中

呢個方法成功率根本就好高，唔使搞咁多
不過重點係貼櫃跑完唔好太快轉灣，而係落到底先轉，一定冇事
反而爆門第一隻走嗰下俾佢捉住失敗率仲高啲

350燃料加1閃光真係work

欽敬 欽敬

其實原本把刀都夠你片屍片好耐
反而無限刀好處係打g1可以有3把刀片

我見speedrun友其實都係咁用，其實係咪技術問題咋

其實102把刀有人會拎埋打G1

103先係刀，我帶埋去，4把刀打g1

其實真係頭果浸會用一用無限刀，打g1我都冇拎去

老老豆豆我同你掉轉我反正覺得boss唔難流程難
我最撚驚就遇到licker

邊隻

leon表根本一隻licker都唔洗打

鎖死G2

係，我第一次亂射背都照射
後尾focus返落正面眼位差好遠
仲要咩藥都唔帶

我claire 表

夠技術唔俾佢捉到個頭片到尾都得，自問未練成

hardcore?

新手想入坑，出面賣緊幾錢?

Claire表其實得武器房出面果隻要殺
都係送佢兩下火炎彈
因為mrx正路已出現左
以免有事故

狗房果三隻同lab果兩隻呢？

我用兩把刀+兩粒火彈+半排手槍彈搞掂左，俾佢捉左兩次

狗房行過就得
Lab可以唔理licker但一定要殺左氣水機前果3隻扮死既屍

我全清除左審問房果隻
真係好驚
情願打死左好過比佢一抓就紅

第一隻好似好難避但左邊可以過到

你講狗房定lab

狗房回程第一隻
拉盡左邊就避到

想問下claire表想拎S大約個分段時間係幾多

即係幾時去到下水道幾時去到nest咁

痴牆行

係
你開個easy mode試下

新鮮熱辣頭先6點幾打完
g1唔記得左
落nest係1:21

試埋支le5

我自己就打過幾次，lab同狗房都可放心行過
ps：經狗房去完停屍間返轉頭有時隻licker會係地下擋路，你出門再入返佢就會reset位置

s字走?

唔洗，直行，唔好接近佢就得

你講狗定licker

S喎...唔係4個鐘頭內咩

狗房果隻可以直行 你行意思係正常跑過定係舉槍行

licker

sor睇錯
你講緊咩難度

Normal,想拎把無限手槍

唔記得
不過我估警局唔好超過個半鐘
咁你之後下水道同lab都有一個鐘搞
仲有半個鐘緩衝位
應該算輕鬆
加油

Lab 4隻屍必殺
Licker 直衝捱盡左邊入房就得

終於S+唒2條線
可以拎無限火箭炮入去鳩射了

你就好

打隻超級暴君死左幾次先過到

我剩係打左claire a

有無得代打

求教學

話時話我突然諗到 今集啲屍完全符合 Ethan

「死撚咗就別動了，好嗎?」句嘢

係，就咁推個方向行就得，唔洗慢行唔洗舉刀

一落到去，郁個櫃，然後用火焰噴射器燒G2，射到佢跪低第一次，然後再燒，佢起返身就掉閃光彈再燒，到燒到佢跪低第二次嘅時候，就用個櫃撞佢，

KO

CLAIRE A 打G4個陣 射到全身得返10幾粒手槍彈
差D以為唔夠彈要重打

巴打
唔係自己打既都冇意思啦

準備衝hardcore s+
想問吓hardcore 係咪無autosave?

冇autosave

總之licker你唔跑唔開槍唔掂到佢就冇事

原來g4 g5要打眼
長知識了

g5都要打眼先有用

咁會唔會差好多時間

講真我仲未好識分隻野真死定假死，除左個頭爆汁

你預多幾分鐘
lab同狗房同star房出面條走廊都唔係好大姐

真死會趴係地下舉一舉隻手

係呀, 佢一日唔露眼, 你啲彈射入去都係廢
要等佢最後露眼時,狂灌啲子彈入去先打得入

好正

小你老母飛刀？

唔怪得一開頭射9晒d彈冇料黎
G5射晒手槍子彈又未死
見人刀仔幾下劈死g5

想切哂佢d手腳奶

屌，等我之前仲係咁射

德州電鋸殺人狂

"Do you wanna play a game?"

我玩normal裏關 射18飛陸軍快速手槍就死咗

勁廢

點解咁似大陸Garena 嗰啲game 出嗰啲 膠圖

我會用刀片一下

如果表裡關似返舊版本就好
而家裡關感覺冇乜分別咁

冇錯 正正係多一把

唔係外型互換黎, 真係2把唔同槍黎, 你入到GAME就睇下啲描述

係囉，感覺好hea同埋冇乜互動
明明裡關長好多

照舊入去跑兩步出返去隻閪野應該會轉左爬牆

yes

J rebecca啦

玩完Remake之後返去玩原版
其實原版劇情設計好好多，表裡關4個角色多好多互動，好好睇

原版故事設計上面好好多，幾個人物互相關連，打唔同Boss etc.

唔似Remake 打一樣Boss，人物又冇關連，到最後唔知做乜就大團圓結局

why not both

終於s+埋C表， 打完G2已經2個鐘，趕到瀨屎
好在有電槍打G4先趕得切

不行 要射(火箭炮)了

咁都趕到 高手高手高高手 我多你10分鍾入lab 都已經好趕
主要問題係claire 打G3 快唔出
pc 就另計 爆3眼之後 直接用 把刀可以片到佢入phase2

巴打有冇去拎埋lab個bag？
我而家打g2前1h43m save左

用冬菇手殘，打G3 miss左好多密林彈，最後唯有用硫酸彈打停佢駁幾下刀

無呀，我只攞左西office夾萬 同埋 2粒制開203 locker個個

閃光彈 捉佢舉重硬直 捉佢右手一野拍落來個硬直

btw 裡關2個鐘先cls d 路係短左少少 真係好少 但打多隻boss 時間少半個鍾

希望夠時間

請問一下
D浣熊唔係打晒就會拎獎盃,之後開save就會多左把無限刀仔架咩?
我打完都係冇彈獎盃出黎
定係二周目果隻要打左再save先有?

你冇彈個成就出黎即係未打晒

要等佢load完，無限刀仔要開新game先有

裡關S＋有無野解鎖？ 無我就唔挑戰了

今集應該有√號既應該都可以扔，唔覺有玩9你既位（CV試過玩9你搞到我次次唔敢扔）

Ada 個ass

ass ass in

補番先
港漫

有性趣就睇下啦
真係港漫極致來

呢套真係癡撚線

以為睇緊拳皇
仲要裸體

Sherry裸體

古惑仔間野出
好似18禁?

用對奶硬食咗一拳

日本妹vtuber speedrun直播

Normal表要S 3個半鐘 裡就3個鐘
我玩leon裡
0030打完g1
0135玩完Ada
0200入nest 好似
0235打完g3

凛

終於s+拎到無限火箭炮屌撚死光頭佬

拎條夠長既鐵鏈包實佢地雙手喺後面，再繞住頸同雙腳，然後放bow女女女佢地， 一個逃走另一個就會跌倒同俾鐵鏈勒緊

終於搵到ada真人model
可唔可以加條Link比人J下

雖然係靚，不過輕熟
Claire鮮嫩d

成個post都rebecca d腳圖

我鍾意Ada

點解咁鳩 生化危機3個港漫明明好高質

點解fps會影響刀仔攻擊力？

第一頁有晒全部人

no 林綺琪please

版頭post純粹用返上個post
唔係小弟設計
我只係咁啱中咗1001

btw, 林漪娸呢個gag純粹係笑ada大媽look
真人model認真討論係#10

差啲過唔到G2

原來跪低左唔駛再打

重點係要跪啱位

佢好似擺明企中間換血

唔係架，佢有機會停係你啪制個位
嗰個位即使隻櫃返嚟都打佢唔中

全部都係我po㗎 我係咪好叻叻豬

我要蕉呀屌你

牛佬個弟子可能受到古惑仔嘅影響，寫到遊戲結局之後想再寫落去，但係思維被暗中推動，變咗武俠槍戰片

我要佢O咀等插嗰張

JILL SANDWICH

唔知算唔算bam，

仲加入神化元素
實行玩埋性暗示星矢

無毛正呀

好慘，佢去到LAB俾植物圍死咗

植物個判定範圍太大
打親都係成植物
特別係拎level 3卡果個位

未拎卡前可以先打咗地下瞓緊嗰啲先
因為如果係用LEON，拎完卡會俾X追

睇嚟唔拎火槍真係好難

植物一定要火燒
就算你打爆晒佢啲膿泡
佢都係會番生
一定要燒到佢變炭

打低左直接跑過算
太哂火彈

好想㩒佢係張台度扯爛哂佢d衫同佢玩強姦cosplay
佢係咁扮叫我唔好
然後一邊係咁要我扯爛哂佢d衫勁粗暴咁屌佢
屌到佢塊閪流撚哂血然後等我一野奶哂d血同閪水

ig呢

狂揸佢個波 zit到佢出奶 瘋狂玩佢乳頭 喺上面屌到佢出閪水 嘴佢然後推佢落地下玩佢啲毛

你無哂次序唔得
首先一黎打茄倫先
跟住一邊咀一邊隔住衫褲揸佢對波同摷閪
跟住就抱起佢個人佢雙腳夾住咁再咀
然後一野撞埋牆，呢個時候佢背對牆
然後放返佢落地
開始粗暴咁擰轉佢個人再一隻手㩒佢個頭係牆另一隻手扯低佢條褲跟住後入佢一邊屌屎忽果陣要有時擰轉佢個頭過黎係咁咀
屌到差唔多就一野扔佢落床除左佢條褲同低褲再後入
屌既期間要間中一手扯佢d頭髮將佢成個人扯起身再將佢試身件衫拿高然後掐佢乳頭再揸波同埋一邊打車輪
跟住時間差唔多
將佢個人擰返向自己
先捉住佢兩隻又白滑又搽左黑色趾甲油既腳係咁啜佢腳趾，再係其中一邊一路奶上小腿>大髀，一路奶一路錫對腳，間中再咬下
去到個閪果度再稍為用手打開先奶一奶入面之後瘋狂奶陰唇邊
最後奶到咁上下就一野屌入去瘋狂抽插
之後將d精射哂入去個閪度
再拎返出黎要佢係咁奶同啜乾淨
跟住佢一邊啜同奶期間再用佢果d黑色指甲油既手指輕輕係個龜頭上面打轉
然後再兜口兜臉再係佢臉度射多鑊精
跟住要佢再奶乾淨多一次

原來我有follow點解唔見呢張

G3 down咗用刀仔咪夠

想啜d腳趾

2:12:29

G3要點打?

拎棋同火槍前面果3隻G幼體唔識避狂輸

殺第一隻
第二隻靠右
第三隻靠左

回程等佢落水同時你又落水
就返到嘅時間等佢出現行去右邊岸，佢落水同時你又落水

啱唔啱

leon 搵密林爆第一輪眼，第二輪火槍燒到盡完
claire 搵強化彈第一輪眼，第二輪就要火炎，硫酸輪流射

leon唔用無限刀打成年

已經唔係講緊pc版高fps 高傷

而係無武器好用

由開波到比佢捉 一般都斬到廿下

尋日試左 唔用無限刀hardcore 帶3把刀去打

無腦一槍唔開刀死 無試過

手榴彈+散彈+刀 最快分半鐘

淨刀好大風險 佢一唔捉 比佢 敲一下就紅

係，有時片片下佢會行前左幾步，跟住會轉身一野扑落黎

你搞錯左就係2寫得太痴線
許景SUM寫3果陣就唔敢亂來
變左一套最撚唔港浸的港漫
迷之敵人對G的情節REMAKE 2 竟然出番

BTW 你覺得鳩咩? 咁之後456 同電影版都....

想問下撞落警局架直升機係咪俾Nicolai射落黎個架

散彈打上半身再行過

頂唔順

爆咗Leon表
呢隻remake算整得好好,操作畫面音效等等無得輸
嚇人位較少,不過一嚇就真係嚇到彈起
俾Tyrant追住個心理壓力好大,同埋無封板行過果幾條走廊真係想死
解謎易咗少少
overall係正嘅

我廢
想問下有無得set auto lock shoot 同低難度d
無咁易死

easy已經有輔助瞄準
如果要auto不如上youtube睇左再玩左
或者玩pc版開外掛

thx 巴打

不如練下左右蘑菇究竟用嚟做咩右邊用嚟做咩先
我見好多人一驚就兩邊亂咁fing瞄十世都瞄唔到

有輔助𣈴係咪舉槍第一下就係中目標 ？
我見到啲人玩法係射完一槍隻屍頭搖左就放低再舉個槍

係個標一接近個頭就自動修正

玩easy個修正打d屍其實都已經算自動瞄頭，同埋2槍就死
如果咁都玩唔到就要檢討下到底適唔適合打機

冇咁嚴重嘅，玩低難度啲睇下劇情先
覺得ok咪入normal試下手瞄

今日開始玩裏關
覺得Mr X行路速度好似比表關快
唔知係咪我錯覺

裏關好難玩
D喪屍隻隻都識衝過黎
要拉打至得
散彈鎗都未拎就有利卡
圖書館d喪屍識走出大堂

1:58終於爆左Claire B hardcore

有無分段時間講黎聽下

好似1小時到下水管
1:18 G2前save
1:40至1:45 G3
最後1:56到G5

警局G1前普遍射斷哂喪屍腳
G1拎2把刀 + 1手榴彈 + 火炎彈
停車場到Sherry前拎火炎彈開路
下水道帶定160粒機槍掃斷喪屍腳 就不停跑
G2就5粒火炎彈 + 刀仔 + 機槍
G3就硫酸彈射停 + 電槍charge爆眼 + 射哂硫酸彈
G4就 4粒手榴彈 + 格靈全射 + 200機槍
G5就 10幾粒SL唔知乜槍射爆

中途G3死過幾次但照continue唔去menu再load
點知又過到

解謎其實都設定得難難過舊系列bh
你覺得易可能只係因為而家係用中文玩

咁又真

不嬲識衝
利卡唔打
大堂無左打字機
要囉左三個章至有安全房

g2你係一櫃過定二櫃

g2先save第一次

一櫃過
跳落櫃前條跑道 刀咗幾下 & 4次火炎彈
落櫃後2 次火炎彈 & 跪低時刀佢 & 機槍射眼
不過total好似打低左佢3次
因為有一次佢跪係部機隔離

落下水道save第一次
約1小時

裡關咁做唔奇 G1 失手直接re 好過

btw 裡關2個鐘真心難

ok thanks
嚇得我以為巴打你咁搏命
g2先save

我有下水道save第一次
我覺得Leon裏關難D
拎千斤頂條走廊
有2隻利卡 & Mr X
我死過起碼7次 重玩咗好多次

明明已經粄咗起碼 5, 6 次,
尋晚玩 Leon A normal 鳩 hea 用刀仔慢慢打,
去到落樓梯最底有紅心同葵花門果層,
Mr.X 無撚啦啦爆牆行出黎, 之前都未試過佢爆場,
仲以前自己咩都見過哂戴住耳機玩, 嚇撚到彈起
因為真係未試過, 穿咗果個窿可以直去記者招待室

見到同場就交低閃光彈啦無咩好講

交低過
一次就利卡追上
一次就紅血閃完Mr X後 條友雙手亂舞打中我死咗
一次就掟得太慢閃光 未爆就一拳打中

第一次爆牆真係會嚇到跳
邊個估到

我爆咗幾次以為咩都見過哂,
仲要半夜三更戴耳機打,
佢一爆牆果下真係嚇鳩到彈起

成隻game 最勁ge 武器一定係閃光 第二就手榴彈
俾喪屍擒到 寧願扣血 都唔想蝕一個閃俾佢

如果打LEON A線HARD閃光彈、榴彈要盡留
因為打G2同暴君要用，搞到我地下水道G幼體好煩

岩岩玩裡關Leon又冇爆牆

G幼體我射頭令佢硬直
然後扭過佢
拎國王皇后棋果條路有5隻好煩

我第一次見MRX前SAVE左，本身想打G2前先SAVE
依家都係落左水道SAVE左先
好在ADA果度我算易過到

閃佢亂舞呢下好似係隨機，呢下好似唔扣血？

扣呀，hc一拳黃血

其實得來/回嘅頭/尾會中

呢下應該扣得好少，有印像normal滿血畀佢打咗一下仲係良好

阿媽我得咗啦

呢個好似唔係次次都會發生
條件未明
btw 呢個應該係原版嘅致敬位之一

2:10 仲有大把時間

其實拎完棋回程既配置都好隨機，最差有時會兩隻一齊游去個平台等你回程，中間果隻有時會係你正前浮上黎，有時會企係右邊呆左

所以都係隨機應變

最慘係本來想穿過佢，佢盲左fing一fing打返你去佢前面，個閃又浪費左

衝S+之前玩咗兩輪試下拎晒所有道具同file
一次2:34:xx 一次S到
今輪就skip咗部分道具同埋啲file

我玩開係帶兩個三色+執場內一個三色硬闖

終於玩第一次, normal 都玩到冇晒子彈

隻game係玩閃避
子彈數量唔夠你殺晒啲怪

一路玩一路驚緊
自動save ?

表關normal有剩好多子彈
裡關normal有待確認
頭先玩裡關leon由停車場上警署
太緊張用手鎗射都冇哂彈
得返散彈8粒

Normal夠，警處有封木板的話

Btw幾時會有成本小說式攻略，爆晒兩邊再慢慢睇

呢個年代係睇攻略片，speedrun片
純文字攻略好多位都表達唔到

其實Leon A同Claire A劇情係咪冇咩分別，打咗成粒鐘都係做果啲野，有啲悶

呢個係當年裡關一定會有嘅嘢
而家變咗Random

再貼多次全puzzle答案
俾speedrun玩家

故事上面好大分別，你應該係講緊遊戲流程

連出場人物都唔同

有唔同
LEON = 遇到Ada、記者Ben
CLAIRE = 遇到Sherry、變態局長

我地係咪時候講2nd round s+
表關好似好多人拎晒

流程上都有少少唔同
LEON = 停車場拘留所、槍舖、下水道
CLAIRE = 局長室、孤兒院、下水道

打嘅最終BOSS
LEON = 暴君X最終型態
CLAIRE = G-4型態

其實曬通關時間冇咩意思
因為電腦同PS4都可以出千/入bug
(甚至搵人代打)
所以討論嘅重點，都係點打啲BOSS
點樣安全通過某啲通道位

裡關好似冇咩安全通過嘅video

屌

因為裡關時間要求比較苛刻
敵人亦較強，一開波已有利卡同暴君
所以比較少人用嚟拍speedrun片

我哋呢個post暫時好似得
生化吉兒巴打有開台直播
可以睇下佢會唔會拍一次裡關speedrun

有個電路圖錯
晚哈有張啱嘅

有冇LINK

係咪claire A錯

搵到了，新圖

積木嗰part未確定係唔係random

拎晒所有嘢個差距應該唔只咁細，返警署同埋開埋啲垃圾房門都有排搞

應該有

成隻game已經全中文字幕，加上佢今次其實得兩條線嘅劇情，好簡單，唔似咁舊版咁複雜，好似舊時咁出故事攻略都冇咩特別
出解體真書都或者仲特別啲，最好可以睇晒啲怪嘅hp/扣血位之類

203 其實好撚遠下

今集跟角色，claire a同b一樣，leon a同b一樣
所以打一場一次是但一面嘅表/裡再打另一面都有啲悶

呢個純粹係刷個record畫面全s+靚仔啲，同無限武器無關應該冇咩人打

冇錯，我就係有呢種感覺
打完Leaon A Claire B就冇心機玩Claire A Leon B

203個locker多數係攞開密林先順手攞埋
speedrun多數都唔經

我都記得佢個leon表係錯
不過一望就望到，係爭第一格一下

Claire A錯
3下個位唔啱

表關就算speedrun只要冇行錯其實都夠時間拎晒所有嘢

今集失敗嘅地方
我原本以為佢表裡ada跌落街個劇情會有唔同，點知完全一樣

我就落下道之前唔拎麥林住
等返警署先連埋wesker張枱嘅部件一次過拎

可以喺用完千斤頂拉完書架之後去一去洗衣房
拎咗粒鍵盤制先

咁由下水道返警署就可以
大堂->西側辦公室->武器房拎203->黑房晒相->STAR房拎麥林+部件->經圖書館落返大堂
咁都唔算好遠

試咗幾次
一開波將第1嚿積木擺係第3嗰位
跟住就可以極速轉

我都係咁，但之前有巴打講過話係random
所以唔肯定大家係唔係都一樣

打完ADA先1:02早知去拎麥林

其實係leon救完ada之後好順手咁鎖返度門走人要我地自己開多次

仲有機會

咁買本設定黎J Claire

我打完ada已經1:3X:00

巴打係下水道爽手啲ok

設定集今次係隨collector's box set贈送
歐版box set仲有四條鎖匙

拎埋支格靈了

仆街啦你

Hardcore 第一個save 係鐘樓前，大約50 分鐘會唔會過唔倒 2:30 ？

下一個save 應該係邊？

2邊夠有突啦
普遍打G2前save多次

G2 應該係咩時間？

大概1:40
5分鐘打得贏G2
lab應該玩10至15分鐘
仲有25分鐘至半個鐘俾你打G3同mr.x/G4

1:40係最遲時間，我認為
如果以你速度可以再快啲

電槍大法好！

佢點解charge緊嗰陣係紅色

夠，我頭先都係1:41 g2前 save，打爆仲有幾分鐘剩

1:50都得既 但咁樣會好勉強